男朋友媽咪咁樣講係咩意思？

男朋友屋企人早兩日煮左韭菜炒蛋做午餐比我同男朋友食
琴日又買左啲韭菜餃 上網睇啲人話韭菜壯陽
跟住男朋友返到屋企話好熱想開冷氣個陣佢媽答左句 緊係啦搞到咁激
佢又韭菜又講呢啲野係乜野意思

佢想你做0

啫係幫你壯陽晚晚通佢個仔嘅菊花囉

我係絲咁緊係0

我成日都問我男朋友不如我試下買假鳩吉佢 比佢試下比人插有幾舒服

我唔清楚

咁你琴日係咪真係搞到好激先

Gaaayyyyyy

This

佢屋企人係到搞唔到咁激啦 但唔知點解佢媽好似知知地咁

藍絲非gay呀